**Desarrollo de aplicaciones web**

**Loaiza Félix Leonel Alberto**

**5AVP**

Practica #1 - 02/09/2022 - Practica de ejemplo
Commit:db3044c4c502eb3afe94da28d1dcf8fe4e3aa10c

Practica #2 - 09/09/2022- practica JavaScript
commit:c0ffe5b990dabf54ecffa21b77969194f71f8a41

Practica #3 - 15/09/2022 - Práctica web con base de datos - parte 1
commit: fdaab8c61466f3d7fb4e65fc483822eea917ef45

Practica #4 - 19/09/2022 - Práctica web con base de datos - vista de base de datos
commit: 3cf8d4c61a397495d4ddfd17d8fc2293edd2f11e

Práctica #5 - 22/09/2022 - Práctica web con base de datos - Vista de registro de datos
commit: 6e33ef9fb887b2d000de0cafb7bc331c7a590144

Práctica #6 - 26/09/2022 - Práctica web con base de datos - Conexion con base de datos
commit: 3ac1616d9183684edd0d70f13e50202fdc41db8b





